感動！已經成功獨立了！

[url]香港獨立，同意的請舉手 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

笑4

輕輕鬆鬆
港獨成功